唔好再屌人投降、根本只係小數

係又屌，唔係又屌，總總之就係要屌

夜啦，五毛開工分化

行出去＝自首，比人捉＝可疑